<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Thiên Phúc &#8211; CiKey Mobile</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/nguyenhoangthienphuc/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thienphuc1807.github.io/mywordpress</link>
	<description>Cửa hàng điện thoại số 1 Việt Nam</description>
	<lastBuildDate>Tue, 05 Oct 2021 10:45:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>TOP 5 iPad nên mua trong năm 2021</title>
		<link>https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-ipad-nen-mua-trong-nam-2021/</link>
					<comments>https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-ipad-nen-mua-trong-nam-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thiên Phúc]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 01:02:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[IPad]]></category>
		<category><![CDATA[ipad]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/?p=90</guid>

					<description><![CDATA[Các dòng iPad có thời lượng pin 10 giờ, màn hình hiển thị rõ ràng và sắc nét cũng như&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Các dòng iPad có thời lượng pin 10 giờ, màn hình hiển thị rõ ràng và sắc nét cũng như dễ dàng tải về hàng trăm nghìn ứng dụng trên App Store. Dưới đây, Thiên Phúc có một vài gợi ý cho các dòng iPad tốt nhất của Apple trong năm 2021 để giúp bạn chọn được sản phẩm phù hợp với mình.</p>



<span id="more-90"></span>



<p><strong>1)iPad Pro M1 (2021)</strong></p>



<p><strong>Nâng cấp lớn nhất cho iPad Pro kể từ khi ra đời</strong>&nbsp;</p>



<p>iPad Pro M1 (2021) là một chiếc máy tính bảng rất lớn, rất mạnh và rất đắt tiền. Điều này giúp đưa khái niệm máy tính bảng lên một cấp độ hoàn toàn mới, nó sử dụng Apple M1 &#8211; chipset vốn dĩ chỉ sử dụng cho MacBook và iMac cao cấp nhất. Điều này giúp nó trở thành một thiết bị cực kỳ mạnh mẽ, lý tưởng cho các tác vụ như chỉnh sửa video, thiết kế đồ họa và các trò chơi hàng đầu.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/1-5.jpg" alt="" data-id="92" class="wp-image-92"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/7.jpg" alt="" data-id="119" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-ipad-nen-mua-trong-nam-2021/attachment/7/" class="wp-image-119"/></figure></li></ul><figcaption class="blocks-gallery-caption">IPad Pro M1(2021)</figcaption></figure>



<p><strong>2)iPad Air 2020 (iPad Air 4)</strong></p>



<p><strong>Chiếc iPad Air sánh ngang với &#8220;Pro&#8221;</strong>&nbsp;</p>



<p>iPad Air 4 (2020) gần như là một chiếc iPad Pro, nhưng nó rẻ hơn rất nhiều so với bất kỳ mẫu Pro nào trong thời gian gần đây. Điều này khiến nó trở thành một sản phẩm rất hấp dẫn đối với tất cả những người dùng khó tính nhất.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/2-2.jpg" alt="" data-id="93" class="wp-image-93"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/8.jpg" alt="" data-id="121" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-ipad-nen-mua-trong-nam-2021/attachment/8/" class="wp-image-121"/></figure></li></ul><figcaption class="blocks-gallery-caption">IPad Air 2020 (IPad Air 4)</figcaption></figure>



<p></p>



<p><strong>3)iPad Pro 12.9 inch (2020)</strong></p>



<p>iPad Pro 2020 vẫn là một trong những máy tính bảng mạnh mẽ nhất trên thị trường, với thông số kỹ thuật và phần mềm cho phép nó thực hiện nhiều tác vụ ở cấp độ máy tính xách tay. Mặc dù bị lu mờ bởi iPad Pro 2021 hỗ trợ M1 , iPad Pro 2020, với chipset A12Z Bionic, vẫn là một máy tính bảng có khả năng vượt trội.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/3-3.jpg" alt="" data-id="94" class="wp-image-94"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/9.jpg" alt="" data-id="122" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-ipad-nen-mua-trong-nam-2021/attachment/9/" class="wp-image-122"/></figure></li></ul><figcaption class="blocks-gallery-caption"> iPad Pro 12.9 inch (2020) </figcaption></figure>



<p><strong>4)iPad 10.2 inch 2020 (iPad Gen 8)</strong></p>



<p><strong>iPad cơ bản mới nhất của Apple, nhưng vẫn rất tốt để lựa chọn</strong>&nbsp;</p>



<p>iPad tiêu chuẩn của Apple vẫn là sản phẩm đáng mua nhất trong hầu hết các trường hợp. Phiên bản 2020 của nó có chip A12 Bionic (ra mắt trên iPhone XS 2018) thay vì A10 cũ hơn nhiều năm. Điều đó có nghĩa là nó sẽ chạy các ứng dụng và trò chơi yêu thích của bạn nhanh hơn một chút và có thể xử lý nhiều tác vụ hơn. Giống như năm ngoái, nó có màn hình 10,2 inch, nút Home với Touch ID, cũng như hỗ trợ Apple Pencil thế hệ đầu tiên và Bàn phím thông minh. Với bàn phím, bạn thậm chí có thể hoàn thành một số công việc nhẹ nhàng.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/4-2.jpg" alt="" data-id="95" class="wp-image-95"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/10.jpg" alt="" data-id="123" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-ipad-nen-mua-trong-nam-2021/attachment/10/" class="wp-image-123"/></figure></li></ul><figcaption class="blocks-gallery-caption"> iPad 10.2 inch 2020 (iPad Gen 8) </figcaption></figure>



<p><strong>5)iPad mini 5 (2019)</strong></p>



<p><strong>Hoạt động với Apple Pencil thế hệ đầu tiên&nbsp;</strong></p>



<p>Đôi khi với một chiếc máy tính bảng, bạn chỉ đơn giản muốn một chiếc điện thoại có kích thước lớn hơn một chút và iPad Mini (2019) phù hợp với yêu cầu đó. Đó là một thiết bị tối giản với một số thông số kỹ thuật ấn tượng, tự hào với bộ vi xử lý mới nhất của Apple và thời lượng pin khá.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/5-4.jpg" alt="" data-id="96" class="wp-image-96"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1000" height="600" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/11.jpg" alt="" data-id="124" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-ipad-nen-mua-trong-nam-2021/attachment/11/" class="wp-image-124"/></figure></li></ul><figcaption class="blocks-gallery-caption"> iPad mini 5 (2019) </figcaption></figure>



<p class="has-text-align-center">Video tham khảo từ kênh Youtube Vật Vờ Studio</p>


<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/g8yx9IIGOyM?start=27" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>

<a href='https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Animals_Martin-Garrix.mp3'>Animals_Martin-Garrix</a>
<a href='https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Alone_Marshmello.mp3'>Alone_Marshmello</a>
<a href='https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/A-Thousand-Years_Christina-Perri.mp3'>A Thousand Years</a>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-ipad-nen-mua-trong-nam-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 5 những điện thoại thông minh giá rẻ đáng mua nhất năm 2021</title>
		<link>https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/dien-thoai-thong-minh-gia-re/</link>
					<comments>https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/dien-thoai-thong-minh-gia-re/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thiên Phúc]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Aug 2021 00:49:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Smartphone]]></category>
		<category><![CDATA[smartphone]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/?p=53</guid>

					<description><![CDATA[Thiên Phúc sẽ giới thiệu đến với các bạn TOP 5 smartphone tầm giá dưới 5 triệu có hiệu năng mạnh mẽ, thiết kế thời thượng, hệ thống camera cực tốt, toàn diện nhất phân khúc. Mời bạn tham khảo ngay trong bài viết này nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Thiên Phúc&nbsp;sẽ giới thiệu đến với các bạn TOP 5 điện thoại thông minh giá rẻ có hiệu năng mạnh mẽ, thiết kế thời thượng, hệ thống camera cực tốt, toàn diện nhất phân khúc. Mời bạn tham khảo ngay trong bài viết này nhé!</p>



<span id="more-53"></span>



<p><h2><strong>1. Samsung Galaxy A21s</strong></h2></p>



<p>Chiếc điện thoại thông minh giá rẻ đầu tiên nằm trong danh sách này chính là Galaxy A21s&nbsp;đến từ thương hiệu Samsung . Đây là chiếc điện thoại được các Samfans đánh giá rất cao.</p>



<p>Điều đầu tiên mà người dùng sẽ ấn tượng với chiếc điện thoại thông minh giá rẻ  này chính là màn hình vô cực chuẩn điện ảnh của em nó. Samsung Galaxy A21s sở hữu màn hình lên đến 6.5 inch, độ phân giải HD+.</p>



<p>Bên cạnh đó, màn hình cong 3D được kết hợp với màn hình tràn viền Infinity-O sẽ giúp người dùng có những trải nghiệm hình ảnh tốt nhất khi xem phim, chơi game, xem Youtube,…</p>



<p>Nếu bạn là người thích chụp ảnh thì Galaxy A21s sẽ đáp ứng được hầu hết các nhu cầu cơ bản của người dùng. Galaxy A21s với cụm camera hình chữ L được đặt gọn gàng trong một hình chữ nhật lớn, đây là thiết kế chủ đạo của Samsung trong năm 2020.</p>



<p>A21s sở hữu cụm camera với camera chính 48 MP, ống kính góc siêu rộng 8 MP, camera macro 2 MP cùng camera đo chiều sâu 2 MP với đầy đủ các tính năng sẽ giúp người dùng dễ dàng, và thoả sức sáng tạo trong việc chụp ảnh.</p>



<p>Một điểm cộng nữa của chiếc điện thoại thông minh giá rẻ này chính là viên pin 5.000 mAh. Với dung lượng lớn như vậy thì các bạn có thể sử dụng em nó để phục vụ nhu cầu giải trí của mình trong một khoảng thời gian rất dài.</p>



<p>Samsung Galaxy A21s hiện đang được bán tại Thế Giới Di Động với giá 4.590.000 đồng.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/1-4.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re samsung" data-id="62" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/1-4.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/1-4/" class="wp-image-62"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/1.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re samsung 2" data-id="151" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/1.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/1-6/" class="wp-image-151"/></figure></li></ul></figure>



<p><h2><strong>2. Nokia 5.4</strong></h2></p>



<p>Nếu bạn là fan cứng của hãng điện thoại Nokia lâu đời thì không thể bỏ qua Nokia 5.4.  Chiếc điện điện thoại thông minh giá rẻ này được thiết kế nguyên khối, mặt lưng được làm từ nhựa phủ bóng giả kính đem đến cảm giác khá sang trọng và tinh tế.</p>



<p>Nokia 5.4 sở hữu màn hình khoét lỗ với kích thước 6.39 inch đem đến cho người dùng một không gian vô cùng rộng rãi để dễ dàng thao tác. Ngoài ra, Nokia 5.4 sử dụng tấm nền IPS LCD với độ phân giải HD+ sẽ đem đến những thước phim sắc nét và chân thật nhất.</p>



<p>Nokia 5.4 sở hữu cụm 4 camera được thiết kế theo dạng hình tròn tương tự như các đời tiền nhiệm của nó. Cụm 4 camera sau của Nokia 5.4 với độ phân giải lần lượt là 48 MP, 5 MP, 2 MP và 2 MP.</p>



<p>Ngoài ra, hệ thống camera này vẫn được trang bị đầy đủ các tính năng cơ bản như tự làm đẹp, góc siêu rộng, xoá phông, macro cận cảnh,… giúp các bạn dễ dàng hơn trong việc chụp ảnh và cho ra đời những tấm ảnh chất lượng cao nhất.</p>



<p>Nokia 5.4 được trang bị viên pin 4.000 mAh giúp bạn thoải mái sử dụng cả ngày.</p>



<p>Thế Giới Di Động đang bán chiếc điện thoại thông minh giá rẻ này với giá cực kỳ hấp dẫn, chỉ với 4.690.000 đồng.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/2-1.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re nokia" data-id="63" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/2-1.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/2-1/" class="wp-image-63"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/2.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re nokia 2" data-id="152" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/2.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/2-3/" class="wp-image-152"/></figure></li></ul></figure>



<p><h2><strong>3. Vsmart Live 4</strong></h2></p>



<p>Chiếc điện thoại thông minh giá rẻ thứ 3 mà tôi muốn giới thiệu đến các bạn chính là Vsmart live 4. Vsmart đã ưu ái trang bị cho chiếc điện thoại thông minh giá rẻ này màn hình tràn viền lớn với kích thước 6.5 inch, cùng tấm nền LTPS IPS LCD độ phân giải Full HD+.</p>



<p>Vsmart Live 4 sẽ đem đến cho người dùng chất lượng hiển thị hình ảnh sắc nét nhất, mượt mà nhất.</p>



<p>Các nhiếp ảnh gia nghiệp dư của chúng ta sẽ thoả sức chụp ảnh với Vsmart Live 4 khi chiếc điện thoại thông minh giá rẻ này sở hữu cụm 4 camera sau nằm dọc được đặt thẳng hàng và gọn gàng trong khung hình chữ nhật lớn.</p>



<p>Hệ thống camera này bao gồm camera chính 48 MP đem đến những tấm hình chân thật nhất. Bên cạnh đó, các bạn có thể thoải mái chụp những khung ảnh thiên nhiên rộng lớn với camera góc siêu rộng 8 MP.</p>



<p>Hay chụp ảnh chân dung ấn tượng hơn với camera xoá phông 5 MP và cuối cùng là camera macro 2 MP giúp chụp được những chi tiết nhỏ nhất. Ngoài ra, camera selfie 13 MP với đầy đủ các tính năng cần thiết như làm đẹp, xoá phông, tự lấy nét,… sẽ đem đến những bức ảnh tự sướng ưng ý nhất.</p>



<p>Vsmart Live 4 sở hữu RAM 6 GB và ROM 64 GB cùng con chip Snapdragon 675 8 nhân giúp đa nhiệm và chơi game cực kỳ ổn định.</p>



<p>Các bạn có thể mở rất nhiều tab trong các trình duyệt web và thoải mái chơi các tựa game phổ biến như Liên Quân Mobile, Tốc Chiến, PUBG Mobile một cách mượt mà nhất.</p>



<p>Một điểm đáng giá khác của Vsmart Live 4 chính là viên pin 5.000 mAh, vậy là các bạn có thể vô tư sử dụng chiếc điện thoại thông minh giá rẻ này trong một thời gian dài rồi. Vấn đề sạc pin của chiếc điện thoại thông minh giá rẻ  sẽ được giải quyết với công nghệ sạc nhanh Quick Charge 3.0 với công suất 18 W cùng cổng sạc Type-C.</p>



<p>Vsmart Live 4 với mức giá 4.490.000 đồng quả là một lựa chọn cực kỳ thông minh cho người dùng.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/3-2.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re vsmart live 4" data-id="64" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/3-2.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/3-2-2/" class="wp-image-64"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/3.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re vsmart live 4 2" data-id="155" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/3.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/3-4/" class="wp-image-155"/></figure></li></ul></figure>



<p><h2><strong>4. Xiaomi Redmi Note 9</strong></h2>Xiaomi Redmi Note 9 sở hữu màn hình nốt ruồi rộng đến 6.53 inch. Xiaomi gọi màn hình của Redmi Note 9 là DotDisplay khi trang bị thêm lớp kính Corning Gorilla Glass 5 cao cấp.</p>



<p>Bên cạnh đó, với tấm nền IPS&nbsp; cùng độ phân giải Full HD+ sẽ giúp người dùng sướng mắt hơn khi chơi game, xem phim, lướt web khi sử dụng chiếc điện thoại thông minh giá rẻ này</p>



<p>Hệ thống camera của Redmi Note 9 cũng được đánh giá rất cao. Chiếc điện thoại thông minh giá rẻ này sở hữu cụm 4 camera với camera chính 48 MP, ống kính góc siêu rộng 8 MP, cảm biến xoá phông 2 MP cùng camera macro chụp cận cảnh 2 MP.</p>



<p>Nếu như các bạn thường xuyên chơi game mobile thì Xiaomi Redmi Note 9 là lựa chọn không thể tuyệt vời hơn. Chiếc  điện thoại thông minh giá rẻ này sở hữu trong mình con chip chuyên game Helio G85 8 nhân 2.0 GHz, RAM 4 GB và ROM 128 GB. Con chip này sẽ giúp người dùng thoải mái chiến các tựa game như Liên Quân, PUBG Mobile,… và khả năng đa nhiệm cũng trở nên mượt mà hơn rất nhiều.</p>



<p>Redmi Note 9 được Xiaomi trang bị cho viên pin với dung lượng lên đến 5.020 mAh. Với dung lượng pin lớn như vậy thì các bạn có thể thoải mái chơi game, xem Youtube, lướt web cả ngày mà không phải lo hết pin hay sập nguồn đột ngột nữa.</p>



<p>Xiaomi Redmi Note 9 hiện đang được lên kệ ở Thế Giới Di Động với giá bán 4.490.000 đồng.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/4-1.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re xiaomi redmi note 9" data-id="65" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/4-1.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/4-1/" class="wp-image-65"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/4-1.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re xiaomi redmi note 9 2" data-id="156" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/4-1.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/4-1-2/" class="wp-image-156"/></figure></li></ul></figure>



<p><h2><strong>5. Xiaomi Redmi 9T</strong></h2></p>



<p>Xiaomi Redmi 9T với màn hình cực lớn 6.53 inch, cùng tấm nền IPS LCD với độ phân giải Full HD+ sẽ đem đến khả năng hiển thị hình ảnh với chất lượng tốt nhất, chân thật và chi tiết nhất.</p>



<p>Hệ thống camera ấn tượng của Xiaomi Redmi 9T sẽ làm hài lòng sở thích chụp ảnh của các bạn đấy. Xiaomi Redmi 9T với 4 camera AI bao gồm camera chính 48 MP, camera góc siêu rộng 8 MP, camera macro chụp cận cảnh 2 MP và camera cảm biến chiều sâu 2 MP.</p>



<p>Con chip Snapdragon 662 8 nhân mạnh mẽ sẽ giúp khả năng đa nhiệm của Redmi 9T trở nên mượt mà hơn. Bên cạnh đó, các bạn sẽ có những khoảng thời gian chiến game sướng nhất mà không phải lo về vấn đề giật lag của chiếc điện thoại thông minh giá rẻ này.</p>



<p>Bộ nhớ trong 128 GB, cùng thẻ nhớ ngoài MicroSD hỗ trợ lên đến 512 GB giúp máy cài đặt được nhiều ứng dụng, nhiều game hơn, giúp người dùng vô tư chụp ảnh và quay video.</p>



<p>Xiaomi Redmi 9T được trang bị viên pin lên đến 6.000 mAh. Các bạn không nhìn nhầm đâu, là 6.000 mAh đấy. Với dung lượng pin lớn như vậy, người dùng có thể sử dụng tẹt ga cho các nhu cầu giải trí của mình trong suốt ngày dài. Dung lượng pin cao được đi kèm với công nghệ sạc nhanh 18 W sẽ giảm đáng kể thời gian sạc pin.</p>



<p>Mức giá của chiếc điện thoại này ở Thế Giới Di Động là 4.690.000 đồng. Đây là một mức giá quá hời cho một chiếc  điện thoại thông minh giá rẻ với đầy đủ tính năng cùng hiệu năng mạnh mẽ như Xiaomi Redmi 9T.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/5-3.jpg" alt="dien thoai thong minh gia re xiaomi redmi note 9t" data-id="66" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/5-3.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/5-3/" class="wp-image-66"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/5.jpg" alt="dien thoai thong minh xiaomi redmi note 9t 2" data-id="157" data-full-url="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/5.jpg" data-link="https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/top-5-nhung-dien-thoai-thong-minh-gia-re-dang-mua-nhat-nam-2021/5-5/" class="wp-image-157"/></figure></li></ul></figure>



<p class="has-text-align-center">Video tham khảo của kênh Vật vờ Studio</p>


<p><iframe loading="lazy" width="800" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/5p-ol_t7_UM?start=60" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>

<a href='https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/24H_LyLy-Magazine.mp3'>24H</a>
<a href='https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/1-Phut_Andiez.mp3'>1-Phut_Andiez</a>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thienphuc1807.github.io/mywordpress/dien-thoai-thong-minh-gia-re/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
